[歪理] 點樣可以計算一個人值幾多錢？

公司都有得計估值啦，點解人命冇

人命估值模型：
1. 種族人口密度，愈高愈唔值錢 (eg. 北歐人 > 美國人 > 日本人 > 中國人 = 非洲人 > 印度人)
2. 個人生產力 / 全球人均 GDP
3. 個人資產淨值 / 全球人均資產淨值
4. 個人負債率 / 全球人均負債率
5. 個人現金流 / 全球人均現金流
6. 個人在居住地嘅地位 (eg. 香港地產家族 > 一般市民)
7. 特權指標 (eg. 香港地產家族 > 特首 > 有外地居留權人士 > 得張香港身份證嘅人)

IT狗最值錢

喺香港，IT 狗多啲定醫生多啲？

參考下